有冇黃店打算直接擺個錢箱喺度俾同路人入錢

支持手足嘅直接入錢，唔使特登消費，黃店可以慳返食材、燈油火蠟成本

咁樣就唔使京啲五毛分化撚有藉口話啲嘢難食/難飲

tips box

老燒旗下啲餐廳有
不過本身野都好食

可以用毛哥呢段做背景音樂，支持黃店嘅就入錢入錢入錢

老燒個黃色箱係幫逃亡手足同進攻功能組別